我的爸爸

我觉得"我爸世界上最好的男人"这么说难免有点假或者难以令人信服的绝对!但是我还挺想夸他的! 他一直在成长!反正目前来看,我周围有限的圈子我觉得我爸做的比较好,应该是男人的典范! 除了他嘴有点馋,可能因为小时候太苦了!今天他回家我们都不知道,从教堂回来过了一会,他就进门了,我妈问你怎么没说要回来啊?他说我早就回来了,看着你们没在出去转了会儿! 那时候家里来人了,没说什么.等人一走,我爸就说,来,给你钱! 我妈说,怎么,发工资了送来啦！恩,今天发的!从来都是发了工资全部上缴,我妈给他留多少是多少.也不跟我妈吵架,什么事都站在我妈这边,无论是他家那边还是谁! 总说我们帮你妈刷刷碗,洗洗菜,买买东西,接你妈去,我妈一说想吃什么,他都说去买呀！我给你钱!他特别纯朴! 就是这样!